點睇而家既女權主義？

覺吾覺而家好多post都講要點哄女朋友，
女仔要揾暖男，女朋友永遠大哂惡哂，好似搞到男人要就哂佢

留低你睇法

鬼叫香港男人做賤自己
大陸女少男多就話
香港男少女多都做壞晒規矩
抵畀港女食住

女人就係臭閪，雞 會溝女嘅男人都係雞奴

吾你老母

出黎讀書做嘢
永遠都有霸道嘅女人

嘈乜柒野 你唔撚中意你唔好睇

就係咁 做壞哂

師傅教落一句千古名言，'娶妻救富貴'，反正有錢嘅女人又係咁，冇錢嘅女人又係咁，點解唔揀個可以比你往後嘅日子過得舒服d。'咁'嘅意思係指霸道，港女係依方面嘅表表者，特別鍾意控制或者強加自已嘅思想(9成係on9)落另一半到。

女唔岩咪試下溝仔 天涯何處無芳草

屌你老母死5P 仲敢屌返人轉頭